咁啱得咁橋大快活我都忍撚夠你

50蚊唔洗 有個類似出面大排檔嘅煲仔飯食
同樣50蚊唔洗 有菠蘿咕嚕肉食
當然味道就比唔上大排檔
鑊氣更加提都唔好提
但接近一半價錢
最重要係十間大排檔有九間都藍
算係咁啦

照翻傳統
食左一半先影相

最後想問九龍東有邊間好食又黃嘅大排檔
想屌煲仔飯

Btw佢個飯得兩飯雞翼
恰鳩me

早兩日行過阿活，見佢個煲仔飯外賣只要加$6
個煲都可以帶埋返屋企

準備大手入課 托起個煲市佢

呀活打手

榮記茶餐室

慈雲山榮記
不過貴

其實老活算唔算黃
請左杜文澤咁多年

應該算橙

可以去收銀換返6蚊餐卷

Lunch 外賣食過一次，係幾好味，但煩在要還煲換6蚊餐卷，又唔俾換返cash，變相無咗手機點餐九拆

生意奇財

搵日上去屌屌佢 睇下咩路環

我覺得佢要重新寫過啲餐單，佢好多餐都唔吸引，味道都麻麻，通常得驚喜同雞脾餐啱食

我係下午茶打手

Bookmark ed

大快活水準好怪,我樓下個間超難食
但出面又正常

食過一次原煲外賣
屌佢比隻膠羹我鋤飯焦 點食呀
最後要用筷子鋤哂d飯蕉先慢慢食

你個間啲呀姐閪

都話明外賣啦
比埋隻鐵羹你好唔好

打邊爐
胡椒豬肚湯

沙爹煲正